岩岩只係諗下同啲女同學傾計約食飯都耳紅臉紅

點樣解決

打返個飛機先

使乜解決啫
冇下次㗎啦

面紅就咪撚嘈啦
我直接射埋精都未出post

唔好諗女同學 諗男同學

毒撚

唔使驚 反正得個諗字 真正約都約唔到

諗下好啦 唔好嚇親人哋

傾計約都面紅

你幾歲？（純問，唔係串）我30歲以上，諗返中學嗰陣成日在意同學眼光，中二病發作要型，唔柒得，呢種想法就最柒（你睇吓漫畫一般最型就係唔在意自己嘅人）

一期一會，調轉去諗就係全部都可以係過客，邊個都唔會在意你，啲女同學會結婚生仔，你好大機會變成邊個都唔係，擦身而過招呼都未必打

2x

係，中學時期係最怕別人眼光，唔敢自己一個食飯，剪個髮都要貴一貴怕剪得唔靚比人講，約fd出街一定要打扮著到型一型，諗返起都覺得on9